連登仔繼3175後又一傑作: 吹奏Tesla

所以話廢老巴菲特邊夠連燈仔鬥

NVDA

好驚呀唔好再燈啦

你咪連燈仔